美國、北約、三小國和波蘭密切留意中國俄羅斯的軍演

中國和俄羅斯海軍在波羅的海軍演 美國、北約、三小國和波蘭密切留意中俄

▲解放軍的南海艦隊。

俄羅斯國防部近日指出，中國艦隊將於下週抵達西部城市波羅的斯克 （俄語：Балтийск），參加24到27日舉行的「海上聯合-2017」（Joint Sea-2017）中俄聯合海軍軍演。北約秘書長史托騰柏格（Jens Stoltenberg）表示，北約組織將會關注這次的軍演。

據俄羅斯《衛星通訊社（Sputnik）》15日報導，中俄的海軍屆時將會出動大約10艘各級艦艇、10餘架飛機與直升機一同參演，至於演習的內容，除了會演練反潛，防空和反艦等項目，也會進行將情況設在有船隻被海盜劫持，雙方協力出動艦艇的緊急搜救行動。

俄國國防部指出，除了上述的演練項目之外，俄國的海軍還會對水上和空中目標進行實彈射擊。報導指出，為了這次聯合軍演，中國海軍艦隊早在6月18日就從海南島的三亞市出發。

波羅的海最近可以說是「暗潮洶湧」，外傳北約與美軍11日在立陶宛的聯合軍演是針對俄方，現在俄羅斯又要在隔壁的波羅的斯克附近進行聯合軍演，可以說是針對意味十分濃厚。據了解，自2014年克里米亞危機爆發以後，北約與俄羅斯與關係也越演越烈，加上自去年6月以來北約不斷向波蘭和波羅的海三國增兵，導致俄羅斯與北約緊張關係現在可以說是提高到全新的一個層面。

中共解放軍與俄羅斯海軍，將於七月下旬在波羅的海展開代號「海上聯合二○一七」的演習。共軍艦隊於六月十八日由海南島榆林軍港出發，旗艦是現役最新的○五二Ｄ型驅逐艦長沙號。但近日艦隊航行到地中海後，旗艦卻變成同型的「合肥」號。國軍方面消息證實，長沙艦出航後，在南沙海域發生嚴重故障，只好被迫返港，改由姊妹艦上場代打。

B-2 Bomber(U.S. B-2 Spirit)

中國係時候出動烏克蘭爛船

沒有烏克蘭的蘇聯和小俄羅斯(烏克蘭)的技術，中國什麼都不是

以下已經係美國同北約對俄羅斯最大讓步既協議

烏克蘭民族同波烏混血之「烏克蘭國家」:
利維夫(Lviv), 因為Lviv同波蘭接壤(Lviv以前係波蘭屬土)

斯拉夫國家之「俄羅斯聯邦」:
烏克蘭Kyiv 、烏克蘭東部、烏克蘭南部、俄羅斯同白俄羅斯

歐洲四小龍、三小虎和歐洲守護神:
愛沙尼亞(北約同歐盟, 美國忠實盟友)、拉脫維亞(北約同歐盟, 美國忠實盟友)、立陶宛(北約同歐盟, 美國忠實盟友)同波蘭(北約同歐盟, 美國忠實盟友)

巴幹爾半島國家:
羅馬尼亞(北約同歐盟, 美國忠實盟友)同保加利亞(北約同歐盟, 美國盟友)

東歐國家:
斯洛文尼亞(北約同歐盟, 美國盟友)、匈牙利(北約同歐盟, 美國盟友)、捷克(北約同歐盟, 美國盟友)同斯洛伐克(北約同歐盟, 美國盟友)

叫三小虎同波蘭行白俄羅斯化 = 同叫三小虎同波蘭併入俄羅斯冇分別

俄羅斯驚支那又再copy山寨J系列出黎

俄羅斯同白俄驚支那又再copy山寨J系列出黎

突發

,,,

愛沙尼亞~歐洲的台灣
2017/01/23 01:42:01

愛沙尼亞人口129萬，蘇聯解體後經濟表現強勁，被稱為波羅的海之虎之一。愛沙尼亞和台灣的處境、戰略位置非常類似。歷史上，愛沙尼亞進進出出被世界列強侵略、統治。愛沙尼亞可以作台灣的借鏡。

蘇聯在1940年強行吞併愛沙尼亞，加上隨後二戰期間被納粹德國和蘇聯破壞，愛沙尼亞經濟被削弱。戰後，蘇聯把愛沙尼亞的經濟和工業納入中央計劃範圍，蘇維埃化持續。地處波羅的海東岸，毗鄰芬蘭灣，愛沙尼亞擁有重要的戰略位置，歷史上這裡多次爆發過戰爭。1944年，伊萬哥羅德和普喬雷被佔領愛沙尼亞的蘇聯劃入俄羅斯領土。

愛沙尼亞和台灣狀況非常類似，小國、戰略位置重要，德國和俄國的夾縫中活下來，蘇聯解體，愛沙尼亞獨立。二戰時，愛沙尼亞國內兩派，親蘇、親德互鬥、互爭、互殺，如台灣統獨兩派，如下電影 1944。 給過份偏重於親美日的台獨派借鏡！

1944 (2015) BRD

B-2 Bomber(U.S. B-2 Spirit)

美帝

三小國同波蘭學芬蘭和瑞典咁中立化?
況且芬蘭和瑞典而家已經同美帝傾緊入北約既問題

無啦啦走去波羅的海